# Nuova mappa temporanea su Block League: TunnelPro!

Dopo grandi calcoli della nostra squadra d'architettɜ, vi proponiamo una mappa ipercomplessa ma al tempo stesso bilanciata: un corrid, ehm, TunnelPro! Fino al 5 marzo